#Sprint 22/03  15h30 - 17h

Florentin PLAISANT : S'inscrire à un evenement ( web )
Jimmy LETORET : Page de profil ( web )
Julien VANRYSSEL : Recherche d'evenement simple ( mobile )
Manoel LECOCQ : Travails sur le CSS / HTML
Nathan FORESTIER : Ajout de requetes pour la gestion user/event ( serveur )
Raphael BAUVIN : Enregistrer les infos utilisateurs pour y acceder ( web )

##User story complété :
MOBILE
-> L'utilisateur peut filtrer les evenements
WEB
-> L'utilisateur peut acceder à son profil avec ses infos

##Bilan :
Amelioration testé :

##Objectif prochain sprint :
S'inscrire à un événement ( mobile )
